Tulli kaibussega Perremees Mihkel Josu ette, nink kaibas et Toine Perremees Jaan Köller temma karjust om pesnu. Jaan Köller es woi sallata nink üttel weel et nemma essi henda wahhel ka om tappelnu. Kohhus möistis sepäle nele mollembile üts ihho trahw, Jaan Köllerile 30 witsa löki, nink Mihkel Josulle 15 witsa löki.
